地鐵咁撚多人你仲挨鳩住條柱

成日挨挨挨挨落我隻手
一野反手推開佢老味

近排發現唔止廢中廢老 連好多後生嘅都係咁

直接屌鳩佢地啦

挨落黎個個後生女人黎
無腰骨

咪係！成日比d女用對波壓落我隻手度

我會拍拍條撚樣

成日見到D高高大大既男仔係到挨住條柱扮型